有冇辦法將每次既病毒收集

例如沙士 禽流感 伊波拉
跟住有需要既時候再拎出黎研究？

不嬲都有

樓主讀緊小學？

武漢咪有地方收集咗

係，放緊暑假

今次係支那研究完攞返出黎

世衞

活體？有冇得幾隻撈埋一齊養睇下會唔會有新產品？

美國同俄國佬仲收埋左天花

幾隻一齊養生出黎既結晶寶寶會唔會有哂所有特性？

睇完沙士記錄片想知
記錄片話病毒其實冇生命
只係強行將病毒既gene植入細胞咁話

依波拉都有

病毒要有host先得
有host嘅，可以同一時間host幾種virus
再喺體內shuffle

樣樣都有d 囉 未必會所有齊晒

我唸你係想將D毒當禮物咁送比死差佬

Hku醫學院有齊醫波拉天花sars豬流感等等
唔使醫學生 有係hku讀chem master既都會知我講緊邊個lab